菲律賓總統:邊個證明到上帝係真既我就辭職唔撈

一向言論惹火的菲律賓總統杜特爾特上月底公開質疑「原罪說」還稱「上帝愚蠢」，言論在菲律賓這個天主教徒佔多數的國家，引起眾怒。杜特爾特上周五再挑戰教徒，說如果他們能證明上帝存在，就馬上辭職。

菲律賓《星報》報道，杜特爾特周五在達沃市出席活動時說：「你今天去做，只要有一個人能見到上帝並和他交談，數億人中我只需要一人。如果有這麼一個人，女士們，先生們，我會立即宣布辭職。」杜特爾特之後又批評神職人員收奉獻：「如果你真的在幫助別人，你還為什麼要向他們要錢？」

杜特爾特早前援引《聖經》，稱上帝允許試探破壞自己的受造物簡直是「愚蠢」，又挑戰「原罪」教義，稱上帝將人類從未同意去犯的罪強加給人類。

杜特爾特發表這些言論，但他聲稱自己不是無神論者，並相信有一種精神控制宇宙。有杜特爾特的盟友批評他的「上帝愚蠢」論，有主教更稱他為精神病患者。

杜特爾特不斷發表針對天主教言論，其中一個原因是天主教會堅決反對人工節育，令希望推行計劃生育的他不滿。去年1月，杜特爾特發布行政命令，指示機構資助和執行計劃生育，確保免費提供計劃生育用品。

菲律賓總統唔洗證明都知佢係連登仔

2條經典片重溫下

hi 菲律賓總統
你喺 嘅話應下我

D賓賓咁肉酸 我係耶蘇都唔救你啦

估唔到菲 有無神論總統

唐琳玲一去菲律賓 , 總統就要辭職

贏硬喇

講真話

發動聖戰

唔記得左 , 林鄭都係 幾時去菲律賓拜訪 ?
消息指林鄭月娥向在場人士透露，是上帝叫她辭職參選。

耶子仲唔出動

痴線佬日日鳩up博存在感
不過佢再連任到先算啦

要班教徒證明到上帝係真嘅簡直係緣木求魚

如果肯定係真嘅，就唔洗要人信啦，全世界都只有接受一途

呢個總統幾敢言

......

上帝錯都唔代表佢岩嫁屌

哪些人可以成為 榮譽連登仔？

仇女
仇同
仇基
仇富
仇老
仇政府

次次問親耶閪點證明到上帝存在
班耶閪就問返轉頭點證明上帝唔存在
戇撚柒鳩

佢得罪教徒 冇議員敢彈劾佢

反觀林鄭：上帝叫我參選